大家講大話果陣，會唔會有小動作？

我會不自覺咁R鼻哥

謝振中

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

R鼻係一個講大話嘅特徵

我同江蛇1樣會er er 聲

會狂眨眼

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組